有冇搞錯，熱門第一頁一個721都冇

［突發］ 721 現場開始多人

七
月
二
十
一
日
全
世
界
同
我
出
嚟
行

非常時期仲係到講鄭小姐個波

點解更年期女人個波都上到熱門嫁?

堆番晒啲721post上嚟好冇?

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

推

每個新post我都留言叫人去

師兄你個post都係
7月21見

721

721自己出就夠啦?
屋企人呢?朋友呢?同事同學呢
仲有一日,人人都是宣傳機器,拒絕同溫層陷阱

721見

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？